一人一個撞咗車後唔可以講嘅說話

最近見到連登學神個post愈嚟愈多人考到車牌，咁就順便講下撞咗車後唔可以講嘅嘢

我先，撞咗人地架車後千祈唔好即刻講sorry或者唔好意思，講咗姐係代表你認錯，保險可以唔賠

做乜撚野 撞埋黎我到/阻鳩住我行？

有冇水?

我屌你老母盲架?

好似幾啱 留名學野

揸gtr你死左啦

妖!你哋潮州佬大曬呀?

雖然大把盲撚揸車，但係屌鳩佢盲撚分分鐘鬥氣寧願上庭都唔私了又搞返一年半載先拎得返啲錢

報警囉

一二一二呀

啱，p牌仔最驚聽到報警
但係小碰撞冇人傷警察嚟到都係叫私了，廢是開file

講 唔好意思 又要你跌錢又得唔得？

即刻駁嘴！

邊鳩個講可以唔賠

我都諗緊點解sorry就會唔賠

柒少陣啦，香港有條法例叫<<道歉條例>>
詳情自己睇

第631章 《道歉條例》 第8條 道歉證據是否可予接納

(1)某人就某事宜作出的道歉的證據，不得在適用程序中，為就該事宜裁斷過失、法律責任或任何其他爭議事項，而接納為不利於該人的證據。

條鏈好重

我冇醉

LM

01憲法

咁又係

保險公司點知你有講sorry?

邊條條款寫明認錯的話 保險公司就唔賠？

點解撞左人地架車都唔道歉？你父母教你做錯事唔可以認錯？點解你咁賤格既？

2017年07月14日 00:32
立法會昨日三讀通過《道歉條例草案》，保障道歉內容在民事法律程序中，不構成承認過失或法律責任的呈堂證據，鼓勵以道歉及早排解紛端。

結論: 樓豬弱智 完全唔知個世界發生緊咩事

道歉條例真係第一次聽
長知識了

仲要有車牌
今次大檸樂

車主唔岩保險都要賠架啦，話之你沖燈/亂cut 線，唔係買第三保做乜鳩？

結論樓主on9

衝燈危駕保險會唔會賠?

就算醉駕法庭判過保險都要賠，你話呢

道歉條例（香港法例631章）

巴打肯定??
我聽過醉駕藥駕係一定唔賠, 危駕就marginal case

我唔係指賠比第三者會唔會賠, 係衝燈果方係咪要還全數?

呢個係講人身傷亡咋.......

如果只涉及財物損失，犯保單條款可以踢單的

如果第三者人身傷亡，如果肇事司機違反保單條款（例如酒藥駕、無報保險），保險都要先賠，後再追返自己保戶/司機。

Btw 危駕唔係踢單嘅理由

當年咁大件事上晒頭版你都唔知?

淨係知炒左車一定唔可以飲水

俾我嫲知道實鬧死我

好頸渴，附近有無seven

屌你小學雞玩碰碰車呀？

我諗呢到無7-11

你個車牌買返嚟架？

第一句態度好影響成件事發展(雙方都係) 睇對方咩人啦

有次慢車大家hi到 我一落車見對方係一對老人家 就好聲好氣問下婆婆有冇事先 對邊答完又問番我有冇事 因為我揸電單車

我只係死氣喉個隔熱蓋花咗少少 佢左邊頭泵花鳩哂
我問佢不如落車睇一睇 佢又話唔洗 小小事算啦
跟住大家就散咗

其實更好既處理方法係應該影幾張相同對方車牌 萬一有人反口都有D野揸手

當年仲話班高官做錯可以道歉
結果一次都無

保險照賠然後條線會民事claim鳩番你 唔係咁樣架咩？

利:冇claim過

小小事就可以即埸散 撞車嘅話法律上就一定要報警

你好彩
之前有人好似你咁
事後比對家告不顧而去

唔好比呀嫲知

小小事都最好報 陣間散左對面反口玩頸痛你就手尾長

所以話最好有D野揸手/留底

冇可能下下袋住D文件比雙方簽 咁起碼都影低D相 再唔係車牌同身份證

架車有人既碰撞幾輕都好啦 一定報警 香港太多人條頸好脆弱

比支水我

一黎就同佢發生講

咩唔好意思呀，你同道歉我都要報警架啦！

屈對方道歉得唔得？

好焗呢到

死啦，阿婆知道實鬧死

可以自己寫嫁嘛

係咪呢 叫咗你冷靜啲㗎啦 依家就係因為你唔冷靜搞成咁啦

一落車問對方司機︰

有冇事呀？最緊要人冇事, 架車爛左好少事姐, 之後D 程序同文件我地等差人同律師慢慢搞, btw 你依家跟唔跟我去醫院呀, 我條頸好似chok親

我揸電單車又真係冇位下下擺紙同筆 sorry

樓主個意思=買保險 你錯就唔賠你 人地錯就人地賠 保險佬立於不敗之地

我屌你老母 邊個撞我

要唔要膠布

Lm

我屌你老母邊個撞我

佢錯呀！

你揸gtr 死左喇

我揸gtr我洗炒？

你個牌淘番嚟架？

Bu le a mor

Apology ordinance只適用於civil case

？？？